read me


開発者：二宮
クライアント：自社


Git URL:https://t_ninomiya@bitbucket.org/t_ninomiya/manner.git
Pass/ninomiya23

プロジェクトには必ずプロビジョニングファイルを追加してください。

また、開発環境や独自のフレームワークを別にインストールする必要がある場合は、
そのあたりの記述も入れるようにしてください。